---
title: 'cloudflare的安全设置'
date: 2012-04-08T08:48:00.000-07:00
draft: false
aliases: [ "/2012/04/cloudflare.html" ]
tags : [资源, web]
---

> 最近上vpn比较多，我自己的网站竟然常常封闭我自己的IP，提示我必须输入验证码才能访问，过分的是，输入只能看一页，第二页还得再输入一遍，这个cloudflare做的也太过分了。于是登录cloudflare后台一探究竟。

首先，最近vpn的流量比较大，所有其他免费的vpn都不够用的，只有[mxvpn](http://www.mxvpn1.info/?fromuid=43295)的一个特定线路可以使用，可能大家都用这个线路，有的人拿他做点坏事也不一定，所以就不停的被cloudflare判做恶意站点或是机器人，所以验证码也就出现了。

之前没使用vpn的时候，偶尔也发生这个问题，着实让我头疼了一番，不过这次一并解决，写出来与大家分享下。

cloudflare中站点管理的最后一项，是个threat-control，这个是威胁控制，就是处理谁攻击你的计算机的一项，点击进去会发现有很多个ip（不同站点不同），这些ip都是它认为发生过有危险的访问，这些ip会被拒绝访问，找到自己的ip，点击Trust，信任该IP就可以了。

而且，即使你被要求输入验证码，当点击了信任以后，并不需求输入验证码，直接刷新就可以进入站点。